Abi bu çok basit bi kod sadece Hello world yazıyor.Bunu yazmaktaki amacım yapmaya uğraşacağım site 
için ilk düzenlemelerin doğru olup olmadığını görmekti.Ama webpack doğru çalışmıyor, hem mode 
ayarlarını görmüyor hem de index.js de syntax hatası veriyor ama hata yok.Bi göz atabilir misin?
